Тут я щоб напишу "Певний текст "щоб показати" роботу
моєї програми".Тут   забагато       пробілів щоб!Робимо "більше "лапкових "рівнів" щоб" отримати  хорошу" оцінку.
Тут  Тут  тут  тут тут     тут.Слово "щоб" буде замінено. 